
                      17-1-17, a tres días de que comience esa película de terror de cuatro años de duración que va a ser la administración Trump no está demás este “chute” de optimismo que hoy me he dado viendo esta “La la land”. Por una vez toda la publicidad positiva que ha tenido una película tiene su razón de ser. Mucho se ha dicho de que es una heredera de los musicales clásicos, seguramente su reflejo en el espejo más claro sea “cantando bajo la lluvia”, pues sí, porque cantar porque si está bien, porque bailar porque si tampoco está de más, porque si cantas y bailas mientras está diluviando porque no cantar y bailar mientras buscas tu Prius usando tu cabeza como antena, claro que sí, mejor todavía si además te lo cuentan a todo ritmo con una de las mejores parejas (y con más química) de los últimos tiempos, mejor si te pasas toda la película con una sonrisa en la boca, mejor si mueves los pies tanto o más que los protagonistas, mucho mejor….eso si el final… ¡jo! que palo…como se pasan los guionistas, nos preparan para el bajón Trump…
        
            